真心佩服可以同港女過到人世

港女搵另一半 通常係想滿足自己要求
自我中心 希望世界圍住佢轉
陪佢做咩 陪佢傾咩 買咩野比佢

同港女溝通只係單向
港女希望你滿足期望
但係佢地唔會改變
只係攤係度 單向獲取
唔識代入他人付出

同港女拍拖簡直係人生懲罰遊戲
同港女分手好多時 生活會過得更加開心

真心唔明咩人可以同港女拍到長拖
或者結婚過埋下半世
佢地唔覺得生活好似打多份工
同港女相處好辛苦咩
到底港男係點樣捱到咁多年
抑或係m底?

因為港男實在太廢

其實香港都好多正常女仔嘅

認同呀 港女又真係幾廢
公主病 溝通能力低 自我中心
神經質 中意小圈子玩是非玩權鬥
隨便都數到幾個...

樓主講得啱

公主命有公主病都正常吖
溝正公主病平民命嗰種港女先慘。

只係你未遇到2019年的港女

啱
絲一定唔會有公主病

當時好多港女都好勇敢
修頓被捕全女班
1118早上尖沙咀被捕又係港女

唔準話港女無用

駁唔到
不過有人好幸福
有人扮幸福

又分化
拉

因為你圈子細

用八型人格已經夠弱智, 你用一種種族區分人格
樓主呢種弱智仔永遠唔會令人失望

吸引力法則樓主明顯都係廢柴垃圾一條